如果香港人放過偽黃，咁偽黃咪會壯大囉

偽黃會壯大，So?

偽黃壯大都係黃
佢夠膽變翻藍，我地香港人就有能力扯返佢落黎

而家藍店仲生存到
中立仲大把生意
你地班傻閪仲係咁瘋狂插自己人

屌岩偽黃都算
屌錯真黃，搞著手足，你好唔好意思？

咁介意偽黃同金黃嘅原因其實好簡單
就係你內心覺得泛黃只係小眾
但唔撚好唔記得
We are the majority
我地手頭上有嘅資金係好撚多同好撚大
我地係知識份子，我地係年輕人，我地係有良心嘅一群
對家嘅只係廢老，無消費力嘅一群

記住，我地先係大多數
手足記住不分化
如果你真係對某商戶無信心
你可以選擇幫趁返d 你心入面嘅金黃商戶
我地真係好撚有錢架屌

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，加油
香港人，反抗
香港人，報仇

除左和你eat 仲有咩方式搞大佢

懷疑藍扮黃既鋪

唔好一堆人去食，正常幫襯，咪分散左風險
佢地幫手chok大黃店數目仲好啦。

打左明顯藍店先，藍店少左先再搞藍扮黃店

無撚有錯，我覺得最緊要係唔好搞到自己友先

lunch 主動拉同事去食

扮係好事。等壯大左(約60%黄店) 。到時再嚴格D。
而家要利用扮黃( 前題係佢哋要冇做衰嘢)

其實我都唔明扮黃有咩問題 要令所有人都知行黃色路線先係正途 先可以壯大個圈子

反正人人個黃色標準都唔同，有d人要金黃出過好多力先叫黃
有d只要佢立場係黃就已經夠
咁咪跟翻自己個標準各自爬山去食野囉
間間都要懲罰，而唔係罰死排死死出頭鳥嗰堆黃

Agger, 其實偽黃又點, 只要將成個社會風氣營造到撐政府/撐警=不受歡迎/少數份子, 咁已經算係成功. 雖然以上已經係事實, 但藍屍平時圍爐取暖, 唔將呢個現象打入佢地日常生活, 佢地係唔會認清現實. 而就算d鋪頭真係藍扮黃, 佢地可能久而久之都會思考下點解撐警就要執笠, 黃鋪就門庭若市.

推

啱，首先壯大左黃店圈子先

自己見到有黃店唔 on list ，就報多d料

一人行多一步會好好多

唔好撈亂偽黃同轉黃
前者係間諜,後者係降兵

係 總之要社會杯葛無良藍屍

Push

唔洗越分越細啦
做大個餅先算啦

簡單d講，捉偽黃同捉鬼有類似問題同風險

同埋真係無必要

啱呀 所以 不是黃 不消費

無錯 偽唔偽黃 其實食果陣都會feel到下 食完一次咪再決定仲食唔食下一次